而家仲興唔興玩Board game架?

小弟係剛黎藍田區做野既社工
想攪d野同藍田區或者附近既人玩下
想了解下而家仲興唔興玩Board game架?
我見我地中心有好多，唔想浪費！

扑game就興

牛頭王

識玩一定玩risk 又考策略又有成功感

扑game....好野...咁都比你食到字

我見我地中心有呀，好玩到 架?

呢個真係未聽過
可唔可以講多少少，教下小弟我

三國殺

小童群益會玩騎膊馬

我成日tg玩

社工人工幾多

我地中心都有，其實好玩在咩?成日聽人講

死啦，我唔識笑添，願聞其詳

咩boardgame先？

TG有得玩board game架!?咁in架，我真係out啦
有無興趣現場片過

藍田太遠了

YxCA?

Catan 7wonders Carcassonne Puerto Rico Ra For Sale Modern Art Pick picknic Dominion Hanabi Life boat Bohnanza High Society 以上有無一副係有

Settlers of Catan卡坦島
不過好易玩到鬧交

哇大佬你真係講野都似社工

唔同機構有唔同薪酬制度，我自己而家就大約兩萬中一個月
點解咁問既?想入行?

我唔直接答你，用圖片答你

有玩BOARD GAME
成日都叫埋一班FD玩
多數玩新野 有風聲 牛頭果D

Block game

社畜收錢玩board game真係好

唔係呀，純粹想知道下

咁醒既你

搵搵先
搵到你係唔係黎教我玩?

咁刺激，咁要玩下，唔鬧唔知身體好

有咩似?我真心想知，願聞其詳

香港想買 日本將棋都無呀！
board game
手機game取代晒

將棋既話Aeon 12蚊店幫到你
高級既就AmazonJP啦

唔駛搵喇，就咁睇你個櫃得carcassone 同pick picknic
社區中心不意外

藍田人lm

Boardgame比手機game優勝嘅地方係玩家同真人交流／鬧交嗰下嘅刺激
所以越係會鬧交其實越好玩
反而主要用腦嘅boardgame(e.g. Cluedo)其實同手機game無分別
未必可以吸引到人玩

btw 你幅圖入免好似無Catan

歷史巨輪

留名

好玩

超好玩

Tg 有

btw 樓主目標群體係細路仔／中學生／其他？

我最近join左個telegram board game group，d member都幾活躍吹水，間中又約出來玩，巴打有無興趣join

我嗰陣得72、73同89，屌😭😭😭

你有齊哂?

睇你做咩對象 children? Youth? 長者？

你好，藍田人，有無興趣加個TG，我聚緊班人一齊玩

我都幾認同，面對面一齊玩同手機玩始終唔同feel
你有Catan?係邊度玩多?

點解咁憎社工既?

謝謝你想了解我地呢行，有興趣既可以黎玩

咁呢2隻你可唔可以教我地玩?

其實無乜所謂，最緊要想黎玩，我諗青少年同小朋友會多d

破唔到冰👊

咩區

有 通常同fd玩咋
隻game好多時要同人交易手牌
同識嘅人玩無咁怕醜會快d入局

不過試過同唔識嘅人玩幾刺激
因為唔熟佢路而又要同佢臨場應變鬥智

好似會約唔同區，最近一次喺尖沙咀

巴打有興趣就join啦

不過我長期唔明點解有破冰呢條規則 靜係靠運氣

運氣都係一種實力呢

好多我都有

有冇女先

好似有，去過一次就有

我依家讀書時, 有個呀sir 勁鐘意玩board game , 我地每人都經佢買左一set
以前都未玩過既board game

正wo
我仲可以提供地方

Join啦咁，上面有link

係事實唔怕認喎

其實board game好玩過手遊好多，起碼可以互動交流下，不過成日都好難約到夠腳玩

可能衰過啲嘢係關社工舉報事

有無興趣黎聚下一齊玩?

我唔認架，我唔係社畜

Lm 我反而有興趣

認同，有無興趣入谷?
我做攪手

有興趣入行？

同識既人玩咪好玩囉
但你呢種活動又唔識你就

你可以加我TG傾下:

玩下玩下就識架啦，哈哈
或者你帶d朋友黎玩，我提供地方

呢排咁多社工上連登搵食 又開活動又開組

小弟唔多玩 印象有限 有錯見諒
佢塊board係世界地圖黎
一開始每位玩家都平均有同量既兵馬砲
要自由分配落唔同洲既國家
然後每turn擲骰 抽牌
擲骰就係同其他玩家揀一個鄰近國家開戰
大數過佢就吞咗佢塊地 細數就比佢吞返
抽牌就集齊一set可以換啲兵馬砲既補給
最尾其中一方吞晒全世界食晒所有敵軍就贏
大概係咁

btw樓主加油啦 真係feel到你講野成個社工腔

樓主平時有咩做？

係呀，依家讀psycho asso希望可以升大學讀社工

雖然有啲迷惘
利申咁啱係藍田友

其實都唔係搵食
我心態係我真係有出糧，應該服務下大家
而家真係見到大家番工番學好忙，約人玩都難
咁不如我做攪手，服務下大家

你真係好客氣
多謝你肯咁詳細講就真，邊有話對錯，只係交流分享
有興趣加個TG教下我玩

新黎報到，暫時乜都做下，想同大家玩下先

有咩迷茫呀？
唔介意可以加我TG傾下
當識個朋友都好

痴撚線社畜搲客要搲到上兒登。。。

其實Risk即係戰國風雲，未玩過都會聽過

歷史巨輪
蓋亞計劃👻

遲d先傾😂 今日要chur final

收錢教就話
出黎玩不了
重要冇咩大game

我入到荃灣搵 有三層樓的分店都無賣
可否講係邊間分店有？

同類型board game入面，risk都算最唔好玩

係，叫做係入門game

銅鑼灣堅拿道西個間上次去睇都仲有

見你乜野game都唔識 你真係識同後生仔溝通咩 有無諗過唔適合做社工

將棋點玩架

興

睇黎係高手